喂！

喂！

喂咩喂

?

睇緊apple發佈會 你問我答

餵！

係

一齊睇apple！

出ios12正式版未

發佈會完出

55

唔G
隻錶個介面/背景都可以拎出黎講

冇人拍手 冷場 apple watch

垃圾錶

真係好撚柒 隻錶大聲左都同人講
不如直接換粒u話升級算啦

隻錶啲背景邊個會成日望-.-

又火又水又煙咁-.-

柒到呢 直接講iphone ipad 啦 屌

隻錶勁 識得detect人仆街

技窮就死撚開啦
阻人訓教

加粒鏡頭用黎偷拍就真係大賣啦

恭喜你仆街

加冇問題 有快門聲ok？

點賣呀咁

我收返
ecg

cls 公司

真心勁

APPLE WATCH=醫療產品

唔知又用幾錢去搞個ecg

加舊咁既野 唔知要幾錢
之後其他smart watch廠又跟住整

真係冇撚用

really really beautiful

又好尷尬 apple 真係估佢唔到

ecg有興趣 不過睇埋價錢先

499 usd esim version

短鳩實買得起啦

賣埋屎忽應該夠

nosim version 應該唔貴

要SIM黎做乜其實=.=

個cat5風打到黎 你地班死港畜仲有心機睇埋D電子垃圾

直頭多餘

我地有港珠澳大橋高鐵站幫我地擋風
有咩好驚

咪考慮咁多

你望下你部冷氣機先

驚咩

97後既樓rip

welcome the new iphone

6.5 5.8 okay

手機出咁撚大部托柒咩
比d fgo狗打飛機?

我屋企人做食品批發
今鋪可以用午餐肉黎換層樓了

6.1 = ok 6.5 oversize

梅菜鯪魚好好味

果然係生意人
有料

部金色 好撚俗
之後D人買完咪又係驚花 戴套

我好鍾意金色機 但依隻真係好撚嘔心

幾錢先？

8688 up

iPhone xs?

yes plus 1萬起跳啦

見到ipx fgo個介面真係笑咗出黎

咪撚再笑

個風係咪有賓賓比我地擋一擋

🤔

屌 到香港咪又係3號

120HZ係不嬲都有定呢代?

今次唔係啦肯定 仲要星期日

touch sensing not refreshrate

咁我點電競

又話有iPhone狗會平既

咁大獲啦 又冇一日

仲有另一部平價版

買rog 部垃圾

7nm又點
我地中國華為夠有

應該會有 希望有啦

華為算數啦

好心快左幾多咪講出黎
根本冇人care

係 本身已經係top level 講咁多做咩

高通又要再努力了💪🏻

我淨係想睇慳到幾多電

想問短髮控屋企廚房幾大?

你話快50% 我又feel唔到既
留返之後文字稿講咪得

10呎到

OK

good

有料

牛b死了 開app 30% faster

幾錢係重點

你大把錢啦=.=問黎做咩
我就話要格下價姐...

諗住買隻apple watch黎溝女 有冇得諗 買邊隻先溝到女

勞力士版

我唔鍾意oled 想要ips 希望真係有部ips 版

我格價=唔同款之間比較
你格價=最top型號唔同容量之間比較

bethesda elder scroll is coming to the iphone

蘋果都懼怕左我大B社

elder scroll blade

我買IPHONE7

crap

咪買 好熱部機

咁我點解唔用電腦玩.........

好垃圾

出街玩COW死女

隻game 好膠

No thx

我要用iphone打dark soul

玩具撚有福了

real time tracking

幾正 不過諗唔到可以拎黎做乜

我估限制會好多 ar 講咗兩年都係好少成功案例

美國佬又其視腳波

腳波快太多 可能track 唔到

玩埋d垃圾
一次半次就覺得新奇 之後咪又係當垃圾

上年又係咁 好尷尬

epic boss battle

低能

睇住三個傻佬對住空氣揮

sao劇場版

ReallyNiggggga

成件事好尷尬

c8463!!!

APPLE整到透視功能未

apple 幾時可以整到個同機背一樣平嘅鏡頭呀-.-

身邊啲人點睇你 自high 傻仔

前鏡一定唔可以整咁清
港女唔鍾意

咁多lens 可能咩

賤！

sao 指日可待

整個自動美化ai
磨皮 修臉形 ...

整咁多托柒咩 咪又係玩果D易容APP 抖音

有chips？

抄鳩google 個hdr

apple=外星科技

design 我地唔明㗎啦 notch夠膽死整

個smart hdr都算實用既

iphone xs 限定就冇意思啦

唔限定就好啲

咪又係事後模擬光圈

其他機唔係一早有咩

佢有去背功能就勁啦
photoshop慳返

本來都有APP模擬
不過呢舊野可能再整得好d

又唔係佢有先 apple 技窮

相機有得較就勁

個錄音又唔錯wo

多餘功能

睇左咁耐 仲未諗到點解要買新 唔買X

個相機app真係好撚廢

冇9唔換啦

型囉 英雄主義囉 疊馬囉

DUAL SIM
中國贏了!!!!!!!!!

iphone se 俾唔到你想要嘅嘢你

esim

nothx

中國特別版

china！

姐係香港版 唔會有雙卡?

中國版>>>全球版

似係 咁香港版今次唔洗炒 好嘢

有兩個physical sim

香港用到E-SIM?唔識

apple watch ok

woaichina

成班賤皇idog

one more thing

一齊做

no one cares

先達狗即刻哭喪

抵啦 今年又可以唔換機 正

環保關我撚事
叫中國排少d先啦

就咁完？

如果部機有太陽能差電就好玩了

仲有部喎 唔係咩

唔講嘅

keep using你老母咩
偷偷地降人頻仲好講環保

咪玩 唔合成本

咪係 唔俾人踢爆都唔認

重點:elder scroll blade

suck my ball ok？

1MORE啦屌你老母 想訓呀

一樣

one more 啦

ONEMROENONRMOROMEOROMRE

好撚悶

one more iphone

iphone8咁撚樣=.=

take my money

唔知要幾錢

應該同8plus 同價

應該周街XR了就咁睇

好似有下爬

粗下爬

可以轉機了

1792 828？ 算啦 我換max

肉鳩酸 一陣開人6000幾蚊
弱智 咁我買舊X唔好

依個真 iphone x 真係冇買錯

衰極都1080啊

高不成低不就

mk仔先用

陰功

A12但你比個咁既mon我
賣4字頭都可以諗下既

賣4字頭我攞部ip7去換呀

6888我估

A12我估6字頭

講真你比A11 換個正常少少既mon比我 我都覺得合理

冇嘢update iphone xs 除咗大mon

apple 真係技窮啦 今年

上年出X果陣
d人係度話都係買s代穩陣d
而家咪一撚樣

所以用x 真係冇錯

但想當年6又真係慘嘅 6s 好太多

我拎部iphone出黎 得一個鏡頭
實比人笑啦

勁

買部二手x算啦

58XX

咁又ok嘅

得一個鏡頭學人講部機係智能電話
華為個啲大陸機都兩個啦

78xx

999 1099 64gb

咁換部max 256 都ok嘅

買部比我 我冇錢

我都冇 我要64 is ok

自己搵錢買

IPX冇左 廢事搶生意?

10799 256gb 算 唔買啦